笑到標眼水

點睇倉鼠型男性

搵番好開心

好想飲可樂 但想飲無糖
好想個人正常番啲但正常唔到

今日一聽到落雨嗰陣
我心諗唔好又爬甲由入嚟
我會發癲

好勁但唔關我事

好q但都唔關我事
我rrrrrrrr

少少後悔想快啲健康啲 但每日諗都係幾時香

啱啱一食完係即刻唱歌成日覺得幾好聽自我感覺良好 係咪on99心諗：er...

記得比人gut過 你係咪以為自己唱得好好聽

諗起都

我好似都咁樣gut過人

之後就會 哦 原來係咁

就會諗 唔係唔勁 但運氣都係實力

其實會唔明點解要玩可以有其他消遣
屌搵咗勁耐以為自己唔識字

唔叻仲成日去做 但從來唔諗點做好啲 個人會開心架咩
定因為我係弱智認真撚
呢啲嘢根本人地唔會放上心
你提起都冇用 我個腦得：唔好問啦

覺得自己好唔知所謂
淨係框死自己同一啲啲人
另一啲死都唔想主動搵佢地 因為覺得唔值得信任
我真係不撚知所謂
同埋 個字係咩
Antagonistic?

Bio學嘅字嚟好似唔係咁用但事但

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型
呢句真係萬能
好撚想得埋去

唔記得想講咩但好鍾意改名改名真係好爽

但我未夠鐘改

覺得好得意真係屌

痴線笑死我

唔得真係好好笑好想飲雪碧但無糖

屌 好撚柒快撚啲到晏就啦 冇撚再柒 屌
人地啲反送中post夾住我個隔勒底好柒

唔能好再推啦屌

細個無聊坐係地下對住窗台發吽逗
我屋企個窗台下面係可以趟開出面有啲粗既柱
我好鐘意趟開個窗睇風景
有日發現出面有條膠帶飄飄下
我就好大力扯佢入屋 仲用腳踩實窗台借力
彊持左幾分鐘 我成條膠帶扯左入屋
原來係樓上人地搭棚 我同個搭棚啊叔扯大纜

第二日又見到膠帶飄飄下
我去攞把較剪 幫佢雕花
樓上個搭棚啊叔頂我唔順
落黎屌我唔好再搞佢啲膠帶
果啲膠帶係紅白色 上面有危險呢兩隻字 好似警察封鎖現場果啲膠帶咁